# Arquivo CSV para tabela HTML

Carregar um arquivo CSV para uma tabela html.

O separador no momento é a vírgula.

![Screenshot](img/screenshot.png "Screen shot da página")

### Agradecimentos

- sortable : a tiny, vanilla/plain JavaScript table sorter [link](https://github.com/tofsjonas/sortable).